蒼天知道美斯輸左，已經喊到停唔到

應該會落雨落到世界盃完

克羅地亞三蛋贈足球上帝回西返天國

笑到喊

蒼天輸到甩褲所以喊